冰島點上網

黎緊去冰島自駕12日，要用黎搵路，但上網睇都係1GB 既sim card, 怕會唔夠用

大家有無推薦，有酒

用電腦/手機

用咩上網plan呀

有無無限用量冰島又用到既推薦

磨呀磨呀
邊間公司咩app

感謝 連登有愛

最好用同方便應該都係Siminn
有分淨係data定係data+電話
2張可以上網增值 要用信用卡的

坐iceland air的話 可以喺飛機上面買

連網址都有
10 gb 都係2-300 蚊港紙咋喎 正呀

你自駕最好要張打得電話

我果陣用香港買果張one sim
平時上網冇問題

我見到你個網有packages 包埋電話
諗得過

買SIM嗰陣應該要揀定

咩係one sim?

好似全球都用到 不過得3G

淘左百幾蚊有4g 無限，t moblie 有無人用過，會唔會lock speed 得好勁